情變毆男友毀車 野蠻女友：佢強姦我！

旺角情困女涉毆男友毀車及報稱被強姦！昨深夜11時許，警方接獲報案，指海庭道1輛私家車上有人打架。警員到場在車上發現兩名男女，經初步調查，兩人因感情問題發生爭執，期間女子涉嫌毀壞車內倒後鏡；她又指早前在油麻地遭對方施暴。由於女事主手指受傷，其後送往醫院治理。

警方以涉嫌強姦將涉案姓何(42歲)男子拘捕；女事主(30歲)亦因涉嫌刑事毀壞及襲擊致造成實際身體傷害被捕，案件交由旺角警區刑事調查隊跟進。

女人真係屈機 明明打爛人地架車
是但嗌句佢強姦我就可以搞鳩你

勞資糾紛

正確使用八達通

勞

女人真係是但講強姦已經可以搞到你一身蟻